搵連登仔幫佢申請入共產黨

此人極希望入共產黨，幫吓佢喇！